開口埋口「人血饅頭」果班，唔係五毛就係賤人

例子1:

。。。蔡英文打香港牌贏咗選舉，有人係連登話蔡英文食人血饅頭。。。

咁唔通韓國瑜贏咗先無人血饅頭食？國民黨贏咗，銅鑼灣書店早被黑幫鏟平，桐叔仲可以咁順利開舖接濟手足，仲有便衣警察長期保護咁穩陣？

例子2：

。。。黃店貼文宣，成行成市，又係人血饅頭？。。。

連儂牆鏟晒，只靠個別黃店貼文宣，提醒市民抗爭未完。如果有顧客因為店黃而幫襯，店主就視為食人血饅頭，咁當初講乜撚嘢黃色經濟圈？經濟圈唔係要有錢賺先維持到？

例子3：

選舉（遲D實大把人講）

結論：「人血饅頭」同「國家安全」一樣，都係意義含糊的萬能key，點屈人都得。

推

講呢啲說話嘅人我諗十個有九個都冇睇過藥

一係cls

PR同五毛引戰